點睇反國安法人士呢頭成日話檢測會將DNA送中，果頭又成日係黃絲群問人邊度有檢測站？

說好的「抵制檢測」呢？

其實班友都低能，都唔知佢哋知唔知乜係DNA, 講撚到有你DNA就可以落你降頭整死你咁，要拉你做你駛春咁麻煩咩，而家都唔駛講證據直接做鳩你架啦